性誔節快樂

祝咁多位性誔節快樂

有咩好快樂，只不過係25號